「一買即賺盤」尚悅‧嶺沽已售出75伙 擬日內加價加推 要買就快手

元朗細價盤尚悅‧嶺昨晚開售推152伙，售出約75伙，佔約半數；大手客絕迹，靠上車用家支撑銷情，大多為年輕買家，發展商計劃日內加價加推。

hket
尚悅‧嶺沽75伙 佔首輪近半 擬日內加價加推
商舖09:54 2018/11/06

元朗細價盤尚悅‧嶺昨晚開售推152伙，售出約75伙，佔約半數；大手客絕迹，靠上車用家支撑銷情，大多為年輕買家，發展商計劃日內加價加推。

林達民表示，積極考慮於日內加推1房單位應市，有3%的加幅，最快於本周末作次輪推售。

恒地及新世界合作發展的元朗細價新盤尚悅·嶺，昨日首度推售152伙，昨傍晚起陸續接受買家登記。就記者現場所見，有約百組買家到場登記，當中以年輕買家為主。

最快周末次輪推售

昨晚分為A組及B組推售單位，A組大手買家須購買最少兩個但不多於4個單位，而B組普通買家則最多購入兩伙，但所有買家最多只可購入1伙開放式單位。據了解，昨晚A組並未有錄得大手客入市認購單位，反映整體銷情由散客用家支撑。據市場消息指出，項目昨晚成功沽出約75伙，佔首輪單位約一半。

恒基物業代理營業（一）部總經理林達民指，尚悅‧嶺銷情理想，其中1房最受歡迎，G室單位首先沽清，屬254平方呎的1房單位，故積極考慮於日內加推1房單位應市，有3%的加幅，最快於本周末作次輪推售。

有地產代理指，近日股市波動影響樓盤銷情，但項目以細單位為主，當中有300萬元以下入場單位，加上發展商提供8成半按揭，故相信銷情仍算理想。是次買家以用家為主，佔約85%；因近日股票市場波動，故投資者比例減少。

項目尚悅‧嶺提供504伙，戶型由開放式至2房，實用面積174至381平方呎，主打1房戶，佔整體近6成，全屬中小型單位。

據價單資料，昨晚發售的單位，以折實價計算由317.7萬至613.2萬元，折實呎價1.42萬至1.85萬元，項目早前截收逾460票，較首輪超額約兩倍。

荃灣西逸璟‧龍灣批售

近日市場氣氛轉淡，過往最受上車客及投資者歡迎的細價新盤，近期銷情慢熱，多個細價盤首輪銷售皆未能沽清。

其中莊士中國屯門弦海，在上月月底開賣，首輪推175伙，即日沽出63伙，佔36%，大手組別同樣屬零成交。（節錄）

已經賣出9.7％
未來果90.3％加價會加得好快
我估最後一張價單會去到3萬蚊

唔加正契弟

冇理由唔加 加佢老母

齋加價咁寡點得啊，惜埋售喇仆街

加啦加啦 一齊賺錢

9.7%點計出黎？

佢應該睇錯49伙

原來賣左15％

好想買

車門打開左都冇人上
供供仲唔快d上車
未齊人唔開工喎

仲唔平d賣就要交空置稅

一買即賺，最衰我係窮酸廢淡買唔起，唔係我都想賺下

加左價未？

識買一定等佢加左價先買, 唔係點顯霸氣

就算賣唔出都要加啦 唔加以後無人敢買首輪

訓左2日 3號加價價單出左未

說好的加價加推呢? 又走數